+++
title = "流量监控面板"
description = ""
weight = 4
+++

流量监控面板可提供丰富的监控数据，为用户排查问题时，提供更多纬度、更多类型的数据。目前支持查看工作负载及其实例的数据，以及 API 级别的数据。

运维人员、开发人员和系统管理员可以进入所在项目下命名空间，单击左导航栏中的 **流量监控**，获取需要的监控数据。

* 在日常使用时，使用者主动查询工作负载及其实例的流量监控数据。

* 在拓扑图发现流量异常时，使用者可跳转至流量监控面板，查看异常工作负载及其实例的更多流量数据，帮助定位问题。

